西貢黑幫血戰 刀劈車撞多人浴血

西貢翠塘路發生懷疑黑幫血戰，昨（24日）晚11時許，一批逾10名大漢，分乘多輛私家車及一輛拖車到達露天停車場一間酒家對開，各人手持刀棍下車，向在場約10名大漢施襲，一時間喊殺聲響徹寧靜的街道，逾20人追逐毆鬥，有人竟開車追撞人，其中拖車用車尾撞向數輛私家車，亦有一輛私家車高速衝前，撞向先前被撞的私家車，有人取起垃圾桶亂掟，場面混亂，多輛私家車被撞至橫七豎八，嚴重損毀。

現場消息稱，遇襲一方頑抗，有人揮刀向施襲者追斬，多人浴血，大批警員接報手持伸縮警棍到場，眾大漢慌忙四散，有人跳落岸邊靠泊的小艇，擬由水路逃走，警員亦跳下艇追逐，其他警員迅速控制場面。初步至少有3人受傷，血流披面，由救護車送院救治，警員當場拘捕一人。據悉，涉案者分別屬於2個黑幫，警方仍封鎖現場，在區內追緝在逃者，並正調查事件起因。

2018老黑都仲咁張揚

Btw 點解香港啲黑社會咁mk瘦/癡肥
一啲身型都冇 曹星如一定可以一打一百件 一拳一件

拍戲咩

身型好嘅走得最快

D車molamola

靚仔南大力左

刀光劍影 讓我闖為社團顯本領
一心振家聲 就算死也不會驚
讓我的血可流下來

有無掉人落海捉魚

其中一個刀手逃跑時跳海逃生

所以咪搵死士做
南亞d爛命死左都唔心痛
本地d就道友柴條多

支持警察擊斃所有黑社會

勇武。

操多幾轉車,學走佬好過啦 炒撚埋一碟

睇啲咸片成日聽到

成班生番垃圾，最好打撚死佢

西貢黑社會狗十足攞正牌收錢泊車

染到個柒頭綠色

呢單嘢係咪1998年發生架

身型fit體能夠 我當差啦 駛撈偏咩

我地 _ _ 入唔入得黎西貢玩呀？

俾面你叫你傻哥
唔俾面你 就叫你傻仔啊

到時係分唔到邊瓣打邊瓣

P

物競天擇
適者生存

去西貢俾人斬到一頸血

以為僽火蝻添

今次有咩食物

3個斬30個 無撚野呀？

事發於昨（24日）晚11時許，據報3檯為數共約30名有黑幫「水房」背景的男子，於西貢翠塘路翠塘花園一間酒樓用膳後離開。甫踏出門外之際，兩輛私家車瘋馳駛至，當中4名戴口罩的中國籍男子手持牛肉刀落車趨前，不由分說向一行人等追斬，遇襲人士未有武器在手，被殺個措手不及，立刻雞飛狗走逃避。期間，刀手一方駕駛灰色七人車亂衝亂撞企圖「攞命」，但疑操之過急失控，連環撞毀現場露天停車場多輛私家車，有無辜車輛走避不及遭殃，司機見狀慌忙棄車逃生。

好心做野就揾埋車手啦 戲都有得你睇啦 仲揾個P牌做車手

Between rip 黑色audi

成廿個人先當場拘捕一人

義氣

其實嗰啲刀手個大佬係咪玩鳩佢地同佢地講得幾條友

今次重唔到鮮魷、花蟹全面撻朵

唔係三個斬三十個咩

三個斬三十個, 就算企定定比你斬, 刀都斬崩

MK仔覺得, 打嬴左我就上位啦

咩年代 玩劈友仲要唔用蝻亞人 與時並進啦咁 out

有次去紅館好似咁啱有D 咩大佬出殯,D 蝻亞人多到以為去咗東南亞

人地一單分錫鐘等於警犬一年糧

依家邊度會撞到

西貢食海鮮比人劏到一頸血

真係你弱智架

隔離d 車好慘

就係因為你遇到都唔知係黑社會
點可以走埋封笑佢

尋日先比個自稱老新既兇完
條友瘦到好似發育不良咁

黑社會我緊係驚啦，但而家唔笑，唔通留返拜山笑

練武第一堂 刀光劍影

叫佢入廁所同你隻秋show 下連登既quali

隨住個moon，話之佢有核彈都夠膽屌啦

四個斬幾十個呢鑊咗唔響朶

連登入面有冇黑社會人士呢？

如果有，佢地對呢件事點睇呢？

我地洪興以後入唔入得黎西貢呀？

生菜同排骨呢

睇咁耐竟然冇

沙田me

西貢you

生菜大戰魚肉 2幫撕殺

警黑合作搵錢

油尖they

我𡃁仔南大力咗

生菜魚肉呢

O記牛雄搵過我

我驚到腳震跪底求左佢

香港治安好？笑大人個口

做咩唔出速龍隊去互毆呀

西貢應該係鮑魚哥話事

飲酒又得 食海鮮都得

唔見左車，梗係去西貢搵大傻啦

所以咪爆晒江訓晒係度 想分錢既 你唔捱番幾年博上位 斬番幾百人 比幾百人斬番你 你都唔駛止意有肉食

因為響朵可以叫自己做肥乜 例如肥絲

其實宜家黑社會有咩做

壁屋 I

碰碰車

幫政府做野 佔中幫手打人 利申我睇報紙講既

南亞幫又然

全港九新界咁多車 我偷呀?

好心渣槍打啦

代價就一定架啦

揸槍唔會係香港打

要攞命就渣槍啦

呢頭睇緊個post轉頭就電視嗰新聞就報導緊

屌咩年代仲玩刀
公屋廢老都識得拎支黑星落黎玩

協助警方維持地下社會安寧？

傻哥 食魚呀？

有聲

大漢?
個大叔咁撚肥